有冇人試過鼻吸式可可粉

擺到明係鼓吹吸毒啦 你話唔係都冇人信啦